我比d炒蜆蝦呀屌你老母。。。。。。。。。。。。。

隻隻都閂晒蓋要我用手開 開完仲要冇肉

屌你老母

係賣蜆果個蝦你姐
好多都會搵膠水痴返埋D蜆殼再賣

又蜆又蝦點撚樣呀

抵撚死

絲打隻手

通常唔開 一係就你炒之前已經死左
一係未熟

肥仔手黎

唔好j小妹隻手

炒極唔開好似係壞左

開到流曬血，慘慘

唔開就咪撚食啦

佢食慣雜嘢 邊會屙

唔係辣椒黎咩？